想問依家邊度仲有得幫部Wii改機﹖

之前部Wii玩到USB 入面D GAME, 唔小心玩碟UPDATE 左FIRMWARE就玩唔翻USB GAME , 部機開到, 依家仲有邊D鋪頭可以改機?